青山下路呢幾日做咩塞到九彩咁

日日炒？

屯公日日炒 > 啲車轉落下路避 > 下路根本應付唔到個流量 > 下路日日塞